鐘建平"我無讀毅進, 唔識毅進制"

聽到笑咗